肥矮毒柒窮

肥矮毒柒窮齊曬，仲要讀poly engine hd，日日都望住poly啲G 但係得mk仔有得食，轉gay係咪唯一選擇？

呢個真 駁唔到

準到呢

你認為轉基你就揾到食？

屌拿星
見住條學霸毒撚都有女痴埋佢
日日有女問佢野
早知努力讀書

Engine啲男仔真係幾正 成日做gym隻手臂好粗好大隻 又俾我拖住隻手係main campus行 真係好warm好有安全感

好想瘋狂同佢地拍拖

自己食飯